有用iTunes 買歌嘅入尼

最近買完歌down 唔到落尼聽
你地有冇E個問題？

手提電話 定 電腦

手機
依加息左iCloud 音樂庫ok
可能同cut 左apple music 但未清file 有關